По заданиям сделал всё кроме тестов и БД, вместо БД просто пишу всё в json

По фронту - загрузка картинок работает - максимальный объем 2МБ.
Drag-n-Drop тоже
Сделал ещё добавление товара в избранное.
Для state-менеджера не брал redux, тут ограничился встроенным Context
